{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 스타비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペットが入室可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室の際はIPTVと無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場も利用でき、炭とグリルは別途費用が発生します。 客室内では猛犬や大型犬は入室できず、過度な騒音が発生した場合は退室措置となります。 猫やその他のペットの入室は不可能で、駐車も可能です。 客室内では臭い食べ物の調理はできませんし、個人用バーナーの使用も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペットが入室可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲酒や騒音は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用でき、炭とグリルは別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "猛犬や大型犬は入室できますか？",
            "answer": "客室内では猛犬や大型犬は入室できず、過度な騒音が発生した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "猫やその他のペットは入室できますか？",
            "answer": "猫やその他のペットの入室は不可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 503
    }
}